最強攻中傷癒復出～我皇重奪西甲衛冕歐聯不是夢

NO JAMES NO PART

james傷了國皇盃就出局

樓豬辣殺球員

我一傷左就豬波出局

尼出左豬仲多

面對現實啦辣殺一出場有助攻又入波